non jupas入u

本身2020 dser
見到自己個分諗住去外國讀醫療科
點知學校話唔比上online class 讀唔成
而家諗住拎返上年dse個分返香港

想問各位Ching 如果同2021同分嘅人比會唔會蝕底好多

冇咩分別

non jupas?

照報jupas咪得

唔同年都可以報jupas？
但唔係dead左咩

得
交錢就得

DSE成績係一定jupas，non jupas人地唔會理你。未dead，jupas5月先dead

Consideration for previous sittings of HKDSE score for most bachelor programmes of HKU, CUHK and HKUST should carry no penalty.
For example, in 2021JUPAS, BA, BENG, BASc(Design), BEd and BArchi in HKU have absolutely NO discrimination against DSE marks obtained long ago (even 10 years or longer ago). All sittings are considered. Read the JUPAS admission website of HKU for this info.
You can use the DSE score however long ago, as DSE is a diploma, valid through your life.